今朝去開觀塘，順便去支持下龍門冰室張老闆！屌啦又真係幾好食喎。

今朝同鯨仔去觀塘 本身佢話食紅茶 但咁啱冇哂位 就去隔離龍門冰室撐下呢牌告急嘅龍門

叫咗個常餐 真心係好好食 唔明點解啲人會話難食

埋單嗰時我比多咗一百蚊 我同阿姐講：唔使找啦！幫我同張老闆講聲加油！

佢應該感動到呆咗唔識比反應下次去開觀塘我應該都會再支持龍門

邊度黎

佢假膠 果間叫龍城

龍城定龍門呀DLLM

觀塘駿業街嗰邊間龍門

唔叫埋我

屌啦 嗰間唔係龍門黎架咩

駿業街嗰間龍門

樓主似有幫襯 open rice 搵唔到圖，仲以為佢愉圖

我同鯨入觀塘搵賓拎返包針

大家block完樓豬 之後負皮上一頁就可以

樓主去觀看做乜？

一早block撚左啦 你真係戇鳩仔冇改錯名

個員工應該會自己吞左

今日去左龍門冰室食午飯，真係好有水準

炒冷飯

撐黃店都block?你藍？

點解

一陣同鯨仔過黎搵你拎返包針 佢一條友唔夠膽

我咪同鯨仔去 你文盲？

佢戇鳩

左邊個兜 水溝沙牛面 ？

3日前已經有人講龍城，仲龍門
你文盲？

樓主只係一時唔小心去錯認錯
你班戇鳩仔就喊打喊殺
對自己鍾意嘅歌手/youtuber又唔見你地咁嚴格

我比鯨仔水撚咗

我日日都去駿業里食龍門，你就炒冷飯！

唔怪得間野咁能難食，原來唔係龍門黎

唔識字

炒冷飯 龍城當龍門

佢係戇居仔唔係戇鳩仔 你柒左

👌👌👌

似。

一時？佢平時出現喺其他唔同post都係假膠口吻

假膠嚟 見過幾次扮撚晒嘢

咩叫假膠口吻
好似樓主咁熱心服務社區
咁熱心整理七二一時序 咁熱心食黃店
咁熱心抗爭嘅年青人已經愈嚟愈少
我唔希望再批鬥落去

我食開荃灣店，極上牛肉飯+$6多牛

打手真係好柒煩，龍門形像咁差，大部份原因都係你地做成

我夠見過你幾次扮撚哂嘢啦

龍城真係好食d，有返傳統茶記level

Block完又unblock返去負皮咁撚戇鳩嘅事都做得出

等我仲諗住幫手吹佢好食

佢藍啦 宣傳黃店都叫人block

似啦

我原來去錯咗龍城

你望下張單啦

唔去百里香

唔去食龍門就係渣狗